一人一個 喜愛迪士尼人物

長髮公主
長髮又得短髮又得 得咗

女人都係臭雞

雷切*******>

咿唷

Miss bunny

愛麗絲！

無敵破壞王個跳格妹

black widow

千鳥

Olaf

dumbo